有冇人個老豆好咸濕

有
廁所裝cam。。。

老豆唔咸濕就無你啦

根據香港法律，唔犯法。